4tb 外置 hdd 買邊款牌子好

行腦場好似見有

Seagate

WD

Transcend

邊款會襟用啲

東芝，用緊

自膠睇唔到係外置
無野我出返去先

內置用緊架啦係外置唔知